====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En outre , pourront se situer dans ces centres certains très grands équipements , uniques ou presqu ' uniques pour toute l ' agglomération , qui , aujourd ' hui , ne peuvent plus , faute de place , être localisés dans Paris intra-muros .
Tokens having emotion: [ faute ]
Lemmas having emotion: [ faute ]
Categories of the emotion lemmas: [ culpabilite ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ faute ]
Lemmas having emotion: [ faute ]
Category of the emotion lemmas: [ culpabilite ]
Total emotion lemma counts: 1

